梁子超：現階段難放寬社交距離措施 否則疫情兩三周內會反彈

呼吸系統專科醫生梁子超，在一個電台節目表示，本港新增的新型冠狀病毒確診個案，由上月中開始緩慢下跌，每星期的平均本地確診個案數字，只是較對上一周減少兩成左右，而關連個案亦只跌一成，可能是因為假期期間，市民有較多家庭聚會，造成很多延伸個案。

梁子超又指，在現階段每日仍新增約40宗確診的情況下，難以放寬社交距離措施，相信部分行業難以復工，亦暫時難以復課，否則疫情容易反彈，可能在兩、三星期內就會「打回原形」。他認為，在輸入個案方面，本港仍面對較大壓力，而且英國輸入病例佔最多，要留意變種病毒有無滲入本地社區。

升 唔放
跌 唔放
咁幾時放？ 唔跌

永續限聚令

迫撚死啲食肆
廚房佬拎刀斬鳩你班仆街

廚房佬新移民多。大部分藍絲。抵死

長痛不如短痛，封到可以接種疫苗加14日本地零確診為止

梁子超我屌你老母臭閪

鵝要返公

原來搞冧經濟係個政府

點樣暫時難以復課？
10號咪復課囉
又黎幾十人逼埋班房又得，逼巴士逼狗鐵返工又得
係食野唔得、班朋友出街唔得

屌你老母講撚到咁撚嚴重就封你老母個臭閪個關啦
咁撚柒多野講on撚99

今波拖咁撚耐

講左一年啦

藍絲就抵死？

有乜科學基礎？

係

時代 瓏門 渣哥： what 7 u say?

做緊飲食依d低端行業？

做gym 做運動會增加人流不了
但係番工就ok

開gym! 開戲院!